其實吳文遠嘅報紙革命係咪仿效緊奠綿蟎嘅圖書館革命？

冇人理

牙滿親身上戰場
吳文遠登報小學雞

樓主熱狗

橙

熱狗又圍爐

樓上全部熱狗

我唔係熱狗

熱血公民圍爐區

唔認熱狗的都係熱狗。

你唔係人

咁我認係

放針革命